踢保踢保 踢佢老母

今日踢保成功，大家記住一定要踢保，踢9埋佢老母

樓主b

推

唔少朋友都踢保成功 班狗根本冇時間冇証據告

樓主加油

我係a，Yuki等緊我返屋企

好掛住yuki

冇事就好 幾時俾返是絲我 我記得個post喺上年呢個時候出

做咩掛住我bb

樓主b做緊嘢，我仲讀緊書，所以都難啲再寫，睇有冇一日我哋又發神經啦

冇錯，拉5000幾人，邊得閑個個搞

手足我都踢保成功

手足好波

手足 好波

我見你出左事 仲諗住幫你好好照顧yuki
等你唔洗擔心添
BTW, 樓主A冇事就好

YukiBB唔使你照顧
冇事冇事

yuki
btw 樓主好人一生平安

我有唔少fd踢保成功
班狗根本鳩拉

重有好多係鳩拉

踢到還踢到，我部iphone11畀佢扣起咗⋯⋯

我都踢保成功
唔知幾時先攞得返部電話

拎返都唔敢用，諗緊分期出過部，拎返原先嗰部就賣咗佢
Btw恭喜踢保成功

首先恭喜樓主 想問下有冇續過保先踢？

我冇續，第一次報到就踢，個阿蛇仲大我話兩日就要上庭

之後點？

之後我乜事都冇，今日第二日啦

介唔介意講 本身俾狗咬啲咩？

其實拉嗰班係咪戇尻？就算尻拉都唔好拉班擺明完全唔關事一定搵唔到料砌嗰班啦尻拉都比啲水準好嗎，成班警甴都死傻閪黎

想問踢完之後幾耐知道成功咗
我真心有啲驚

唔講啦

我都咬親

踢唔代表你100%冇事，係搏佢唔夠料起訴你
幾耐就好難講，畢竟哩家拉咗5000幾個
如果你係行過就畀人拉咁就踢佢老母啦當然
但行咗下山踢咗下波咁嘅就自己睇路
起訴都唔使太擔心，唔係斷正都唔太危險
不過最好同律師暸解清楚先啦

手足加油，幾耐要報到一次同保釋金幾錢都可以估到下佢多唔多料
老實講佢夠料告你唔會放你喺出面咁耐
加油

可唔可以講你保釋金幾錢做個參考

一個月報到，一千蚊

仲有可以睇下快必啲最快消息，哩家啲狗聽到你講踢保會大你同陰你，要小心

唔該手足

Miss u bb

Me too la bb

搵快必

正常嚟講唔使，因為踢完得兩個結果，一係同警察一刀兩斷，但佢保留追究權利，即係有料可以除時再捉你
一係就直接入去48個鐘等提堂

我嗰次佢兇咗我兩句，我冇理到佢，兩個半鐘搞掂走人

坐咗半個鐘，同佢講留低電話號碼，你搞掂文件我再返嚟
只要你報咗到，佢哋冇權要求你喺警局鳩坐

same咁應該冇事

希望手足一齊順利

我律師都冇理過我

咁難搞啲，你睇下有冇啲家長group有相關經驗可以答下你，畢竟連登都唔方便公開嚟講

我鳩坐咗一個鐘 佢冇叫我留number嗰啲
嗰陣有幾個都係同時拉嘅 都係嗰陣報到 全部踢撚曬
所以其實唔驚班撚屌根本告唔入

要自己要求㗎，班撚屌唔會咁好死主動話你知，不過恭喜踢保成功

無忘承諾 並肩同行
民陣元誕大遊行
日期 : 1月1日 (三)
時間：14:00
地點：維園中央草坪 ==> 遮打道行人專用區

呢段新聞證明咗 “我無嘢講” 係 work

被告投訴：警稱「冇嘢講會害死你」

快樂爆春袋

呢段新聞又一次證明 踢保無錯， 李家超：「唔好以為踢保好聰明」

三個月一次 三萬 係咪因為我有請律師同投訴所以咁貴 btw仲未踢

嘩乜咁高保釋金，建議同律師傾傾先決定踢定唔踢
願平安

呢段新聞又一次證明 踢保無錯

李家超：「唔好以為踢保好聰明」

做得好

已踢保成功+1

（多圖）口罩工廠宣布測試90%完成 香港製造口罩快將試產！